一句講哂，龍鬥冰室煮 d 屎俾你食，你食唔食？

我食！
我支持黃色經濟圈！

咩叫核彈都唔割？係黃既，黃痰都照吞！

岩

一毛開post唔洗理

食定唔食？答我！

樓主係五毛狗
起底
不推文
唔好回

咁你又食美心煮個啲屎

我唔食美心
我只係支持黃色經濟圈

勿回

拉

懶人包
秒殺

負評既係咪分化狗？
唔支持黃店？

ON9仔
不過我唔覺得龍門難食